/*
 * @(#)PlafRes_ro.java   12.oct 2007  Versión 2.2
 *
 *    El contenido de este fichero está sujeto a la  Licencia Pública openXpertya versión 1.1 (LPO)
 * en tanto en cuanto forme parte íntegra del total del producto denominado:  openXpertya, solución 
 * empresarial global , y siempre según los términos de dicha licencia LPO.
 *    Una copia  íntegra de dicha  licencia está incluida con todas  las fuentes del producto.
 *    Partes del código son copyRight (c) 2002-2007 de Ingeniería Informática Integrada S.L., otras 
 * partes son  copyRight (c)  2003-2007 de  Consultoría y  Soporte en  Redes y  Tecnologías  de  la
 * Información S.L.,  otras partes son copyRight (c) 2005-2006 de Dataware Sistemas S.L., otras son
 * copyright (c) 2005-2006 de Indeos Consultoría S.L., otras son copyright (c) 2005-2006 de Disytel
 * Servicios Digitales S.A., y otras  partes son  adaptadas, ampliadas,  traducidas, revisadas  y/o 
 * mejoradas a partir de código original de  terceros, recogidos en el ADDENDUM  A, sección 3 (A.3)
 * de dicha licencia  LPO,  y si dicho código es extraido como parte del total del producto, estará
 * sujeto a su respectiva licencia original.  
 *    Más información en http://www.openxpertya.org/ayuda/Licencia.html
 */



package org.compiere.plaf;

import java.util.ListResourceBundle;

/**
 *  Translation Texts for Look & Feel
 *
 *  @author Comunidad de Desarrollo openXpertya
 *         *Basado en Codigo Original Modificado, Revisado y Optimizado de:
 *         *     Jorg Janke
 *  @version    $Id: PlafRes_ro.java,v 1.4 2005/03/11 20:34:37 jjanke Exp $
 */
public class PlafRes_ro extends ListResourceBundle {

    /** The data */
    static final Object[][]	contents	= new String[][] {

        { "BackColType", "Tip al culorii de fundal" }, { "BackColType_Flat", "Plin" }, { "BackColType_Gradient", "Gradient" }, { "BackColType_Lines", "Linii" }, { "BackColType_Texture", "Ha\u015fur\u0103" },

        //
        { "LookAndFeelEditor", "Editor de aspect grafic" }, { "LookAndFeel", "Aspect grafic" }, { "Theme", "Tem\u0103" }, { "EditCompiereTheme", "Editare a temei OpenXpertya" }, { "SetDefault", "Fundal implicit" }, { "SetDefaultColor", "Culoare de fundal" }, { "ColorBlind", "Deficien\u0163\u0103 cromatic\u0103" }, { "Example", "Exemplu" }, { "Reset", "Reini\u0163ializare" }, { "OK", "OK" }, { "Cancel", "Anulare" },

        //
        { "CompiereThemeEditor", "Editor de tem\u0103 grafic\u0103" }, { "MetalColors", "Culori metalice" }, { "CompiereColors", "Culori OpenXpertya" }, { "CompiereFonts", "Font-uri OpenXpertya" }, { "Primary1Info", "Umbr\u0103, separator" }, { "Primary1", "Principal 1" }, { "Primary2Info", "Linie curent\u0103, meniu selectat" }, { "Primary2", "Principal 2" }, { "Primary3Info", "R\u00e2nd de tabel selectat, text selectat, fundal pentru indica\u0163ii" }, { "Primary3", "Principal 3" }, { "Secondary1Info", "Margini" }, { "Secondary1", "Secundar 1" }, { "Secondary2Info", "File inactive, butoane ap\u0103sate, margini \u015fi text inactive" }, { "Secondary2", "Secundar 2" }, { "Secondary3Info", "Fundal" }, { "Secondary3", "Secundar 3" },

        //
        { "ControlFontInfo", "Font pentru obiecte grafice" }, { "ControlFont", "Font pentru etichete" }, { "SystemFontInfo", "Indica\u0163ii, noduri \u00een arborescen\u0163e" }, { "SystemFont", "Font de sistem" }, { "UserFontInfo", "Date introduse de utilizator" }, { "UserFont", "Font pentru c\u00e2mpuri" },

//      { "SmallFontInfo",          "Font pentru rapoarte" },
        { "SmallFont", "Font de dimensiune mic\u0103" }, { "WindowTitleFont", "Font pentru titluri" }, { "MenuFont", "Font de meniuri" },

        //
        { "MandatoryInfo", "Fundal pentru c\u00e2mpuri obligatorii" }, { "Mandatory", "Obligatoriu" }, { "ErrorInfo", "Fundal pentru c\u00e2mpuri cu valori eronate" }, { "Error", "Erori" }, { "InfoInfo", "Fundal pentru c\u00e2mpuri de informare" }, { "Info", "Informare" }, { "WhiteInfo", "R\u00e2nduri goale" }, { "White", "\"Alb\"" }, { "BlackInfo", "Linii, text" }, { "Black", "\"Negru\"" }, { "InactiveInfo", "Fundal pentru c\u00e2mpuri inactive" }, { "Inactive", "Inactiv" }, { "TextOKInfo", "Culoare pentru mesaje de confirmare" }, { "TextOK", "Text de confirmare" }, { "TextIssueInfo", "Culoare pentru mesaje de eroare" }, { "TextIssue", "Text de eroare" },

        //
        { "FontChooser", "Selector de font-uri" }, { "Fonts", "Font-uri" }, { "Plain", "Normal" }, { "Italic", "Cursiv" }, { "Bold", "Aldin" }, { "BoldItalic", "Aldin \u015fi cursiv" }, { "Name", "Nume" }, { "Size", "Dimensiune" }, { "Style", "Stil" }, { "TestString", "Acesta este un test! Ziua bun\u0103 se cunoa\u015fte de diminea\u0163\u0103. 123.456,78 Lunu = l1 Ozero = O0" }, { "FontString", "Font" },

        //
        { "CompiereColorEditor", "Editor de culoare " }, { "CompiereType", "Tip de culoare" }, { "GradientUpperColor", "Culoare superioar\u0103 pentru gradient" }, { "GradientLowerColor", "Culoare inferioar\u0103 pentru gradient" }, { "GradientStart", "\u00cenceput de gradient" }, { "GradientDistance", "Distan\u0163\u0103 de gradient" }, { "TextureURL", "URL pentru ha\u015fur\u0103" }, { "TextureAlpha", "Masc\u0103 alpha pentru ha\u015fur\u0103" }, { "TextureTaintColor", "Nuan\u0163\u0103 a ha\u015furii" }, { "LineColor", "Culoare de desenare" }, { "LineBackColor", "Culoare de fundal" }, { "LineWidth", "L\u0103\u0163imea liniei" }, { "LineDistance", "Distan\u0163a \u00eentre linii" }, { "FlatColor", "Culoare plin\u0103" }
    };

    //~--- get methods --------------------------------------------------------

    /**
     * Get Contents
     * @return contents
     */
    public Object[][] getContents() {
        return contents;
    }
}	// Res



/*
 * @(#)PlafRes_ro.java   02.jul 2007
 * 
 *  Fin del fichero PlafRes_ro.java
 *  
 *  Versión 2.2  - Fundesle (2007)
 *
 */


//~ Formateado de acuerdo a Sistema Fundesle en 02.jul 2007
